所謂既「中國台灣」就好似毒撚係女神個名前面加自己個姓氏

毒撚陳大文：陳朱千雪

樓主姓陳

你點知架？

陳明日花

陳鄭月娥

習鄭月娥